啱啱行街有人問我借錢

手上拎住張啲字化晒又勁皺嘅紙
走過嚟話唔見銀包
啱啱去咗報失
問我借十蚊廿蚊
搭車番天水圍
我屌佢老母附近撚有警署
做戲都做好啲啦
btw見佢咁撚可憐
要喺條街到呃錢
最後畀咗10蚊佢
點知佢多謝都冇句
仲想攞多幾蚊
下次再有人問我借錢
我一定唔撚借

你比得錢就已經輸左了

你試吓同佢講你陪佢去輕鐵話買飛
你睇吓佢會唔會多謝你